.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--t--Thoughtful-Gift:

Продуманный подарок (`Thoughtful Gift <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=722>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- воплощение
- телепортация

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный

**Использование**: |д-1| жестовый

**Дистанция**: 20 футов

**Цели**: 1 готовое существо

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 226

----------

Вы телепортируете к цели один объект легкой или незначительной массы, который держите в своей руке.
Объект мгновенно появляется в руке цели, если у нее есть свободная рука, или возле ног, если руки заняты.
Цель знает какой объект вы пытаетесь ей отправить.
Если цель без сознания или отказывается принять объект, или если заклинание телепортирует существо (даже если оно внутри межпространственного контейнера), то заклинание проваливается.

----------

**Усиление (3-й)**: Дистанция заклинания увеличивается до 500 футов.

**Усиление (5-й)**: Как 3-й уровень, и максимальная масса объекта увеличивается до 1.
Вы можете сотворить заклинание за 3 действия (|д-3|); делая так, вы увеличиваете дистанцию до 1 мили и вам не нужна линия обзора до цели, но вы должны быть хорошо знакомы с целью.





.. include:: /helpers/actions.rst